有冇vpn係真係有用可以減ping

用過好多vpn 之後都冇用

開個cloud自己起一個

google cloud？

係啊,試過用google cloud連去打美服lol都減到3-40 ping

thx